條女會唔會俾姚明屌死

巨人屌蘿莉
陰道都撕裂

高就一定大J呀?

十條高佬十條都短j
上帝會拎返個平衡

同奧尼爾fd底

全世界知你係矮仔啦

熊仔鼠個口好大ga

姚明細個一定唔打丁先咁高

姐係你碌尻都係咁上下

230 / 2 = 115高

万刀甲游水快 因為下體夠大

姚明腳長身短的

笑大我個口
你個身高啱啱好幫佢含就有

條J呢